之前將軍澳斬人單野點

署理主任裁判官徐綺薇將案押後至11月5日，待控方索取轉介文件，將案轉介至區域法院；其間被告須繼續還柙。

請問呢單野有無最新消息
因為睇新聞唔見有

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

推